下犬式也針對多個肌肉群，包括肩膀、中背部和腿筋，Welton說。 室內鍛鍊為你徒步旅行做好準備帕姆·摩爾| 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 這偶爾會導致抽筋，但我的腿筋有一次奇怪的彎曲可能會讓我休息一天，試著向一隻小狗解釋一個沒有鍛鍊的早晨。 這是我家爭搶的泡沫輥阿比蓋爾·懷斯，2021年1月27日，戶外在線 
 當薩拉開始跑步時，由於腿筋受傷，她一次只能跑十分鐘。 阿巴拉契亞山道徒步旅行毀了我的身體嗎? 格雷森哈弗柯林，2021年1月25日 
 洋基的趨勢正好相反，三連敗，先發投手丹尼爾·瓊斯在與腿筋受傷作鬥爭。 |尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年12月30日|FiveThirtyEight 
 瓊斯因腳踝和腿筋受傷缺席了上一場比賽，在巨人隊的傷病報告中，瓊斯被列為有問題的球員。 NFL實時更新:道恩·哈斯金斯將為華盛頓首發; 丹尼爾·瓊斯，泰瑞克·希爾活躍辛迪·博倫，馬克·馬克斯，2020年12月27日，華盛頓郵報 
 范斯坦擔心，這種措辭可能會因此削弱美國外交政策決策者的能力。 范斯坦因以色列評論而受到抨擊|Josh Rogin | 2014年1月15日 
 嘗試單腿卷腿，真正測試你的腿筋和臀大肌的力量。 5個練習，讓滑雪和滑雪板準備|DailyBurn | 2014年1月2日|每日野獸 
 米蘭達·格林(Miranda Green)就是否需要一部聯邦法律——或者將削弱警察的力量。 特雷沃恩·馬丁之後:是時候結束種族定性了嗎? 米蘭達·格林2012年5月13日 
 那麼，這位前議長承諾不採取消極行動，從而束縛了自己，這是多麼瘋狂啊。 紐特·金裡奇攻擊羅姆尼，回到與籠子鬥爭的根源|米歇爾·科特| 2012年1月5日|每日野獸 
 接著，在健身房的另一端，基斯遞給我一根伸展腿筋的杆子。 Sexercise工作嗎? |Meghan Pleticha | 2010年5月26日|DAILY BEAST 
 剪斷腿筋——對於這一已經流傳了一個多世紀的習俗，至今還沒有令人滿意的理由。 切羅基人的神話，詹姆斯·穆尼 
 來吧，屠夫們，在我們的街道上游行; 孩子們會用他們的小刀把你砍斷腿的。 《烏倫斯皮格爾的傳說》第二卷(2卷)|查爾斯·德·科斯特 
 當一隻狼走在前面時，另一隻狼就會設法跑到馴鹿的後面，把它絆在腿上。 基瓦廷的荒地馴鹿|弗朗西斯·哈珀 
 他們通常瞄準公牛的胸部，或試圖儘快切斷它的腿。 《主要地區的君主》第一卷(三卷)|沃爾特·索恩伯裡 
 當然，用不了兩分鐘，他就能把晚會上最強壯的人拉下馬來。 《克魯索島:亞歷山大·塞爾柯克足跡下的漫遊